% Exercice MathALÉA 6N10-3
\begin{enumerate}
	\item Dans $\num{196720}$, quel est le chiffre des unités de milliers~?\quad \pointilles
	\item Dans $\num{597306}$, quel est le chiffre des dizaines~?\quad \pointilles
	\item Dans $\num{486057}$, quel est le nombre d'unités de milliers~?\quad \pointilles
	\item Dans $\num{548096}$, quel est le nombre de centaines~?\quad \pointilles
\end{enumerate}